竟然冇一個娛樂台手足記得4.11 今日係咩日子

今日係MML垃圾無知弱智笠水傻鳩 既頭7

由Nancy.Yeji老公改名做JUST.DO.IT
第一個目的係為左少D人知道自己笠水
另多一個目的係提醒自己有目標就要去做
唔好好似上次咁錯過左唯一同時最後一次同MML係香港見面既機會

原來個username咁有意思....佢真係好愛Nancy

佢準備轉會去ITZY
改個ON9名過一過冷河咋

笠水狗死撚咗去邊
快撚啲蒲頭啦

佢已經唔敢好似以前咁

just笠it

死人都拎嚟玩

mml佬頭7

導巴幾時整個新gif
辛XX金娜英老公 㩒入去係條傻鳩

gchi

靜哂 之前成個娛樂台都係佢d post

笠左啦嘛

爛啦死on9導🐕

第1 :我冇笠水。 我個日有去
第2 :提自己少啲上連登。 我人生有大把重要事要做。
第3 :對女團冇咩feel了。

因為
現實中識到個啲台妹,日本妹,韓妹
個種充實感遠大於 女團個種幻想

依家仲會上黎都係想串下你班傻鳩

利申:香港OU學生 國際科

爛啦on9

死你老母

7你老母

I 笠 Nancy💖
I 笠 妍雨❤
I 笠 Yeji💙
I 笠 雨綺🧡

原來你一早知自己黎唔到
到時實比人笑
所以早兩日就係咁講識到架妹
佈好晒局

收皮啦傻閪
印度有撚ou啊
印度咪得印度人
撚有日韓台妹
咪ff啦

咪on9啦 住係香港 點會去唔到

撚啦傻系
去OU國際學生部睇睇啦 大把日韓台妹 靚到

我❤MOMOLAND(訓先)

訓左唔好醒呀你

你住香港 早上訓你老母咩